垃圾企街不得好死

唔係講緊深水埗/廟街嗰啲呀
係講緊嗰啲乜撚野籌募大使
話說啱啱收工行緊返屋企，經過成堆藍色衫拎住塊板嘅
我已經開始迴避佢哋，費時佢哋嘥口水，我又要諗藉口拒絕啦
所以我一路同個客傾電話一路喺佢哋側邊經過
屌奶星有條女喪屍咁箭步衝埋嚟大嗌：「先生！先生！聯合國兒童基金會搵你幫幫手呀！」
我都已經講咗句：「唔需要，唔該 」
佢仲要繼續跟住我：「點解呀？唔好傾電話住啦先生！好快㗎咋！」
屌你老尾我同個客傾緊重要嘢 班撚屌仲要繼續嘈
我屌左佢一聲 個客依家以為我鬧鳩佢

祝籌募大使不得好死

之前睇港台31金錢國度
呢啲唔係慈善機構員工
呢啲企街係慈善機構外判比出面公司專門
負責兜客 ，兜到個上限有錢分
企街呢班人出發點係為自己

依家仲要冇撚得投訴 因為根本冇牌照規管

辣殺
一開始叫人簽名
再說鳩你長期捐錢
同保險狗一樣咁低賤

推到籌募大使不得好死

紅隧橋

沙田荃灣粉嶺大量

我每次遇到咁既籌款撚都會大大聲問佢地:

大陸咁撚有錢你唔問佢地籌錢? 搵我地班港豬窮撚托漆呀???

同條女講我都好想你幫我
今晚搵間酒店房慢慢傾

我會直接當佢地透明，眼尾望都唔望佢地一眼，望住正前面掂行掂過

巴打下次可以試吓

我已經當佢透明掂行掂過
冇諗過佢會過份到突登大大聲叫我唔好傾電話
屌佢老母臭西

又真係好多on9每個月比錢佢地洗
結果比佢地掠曬水養到佢地咁多人 個個出糧比佢地企

唉屌屋企人都試過有份養呢班蛀米蟲
好在一早cut撚咗

同佢地四目交投果下已經